要俾年輕人睇下了解下, 咩係香港真正暴動

香港六七暴動，起源係因為香港工聯會要呼應大陸文革